點解D公司可以咁撚閪?

番SALES PART TIME(冇佣)
番左一個月 (FULL TIME既SCHEDULE)
去到月尾冇糧出已經唔對路

問番先話咩會計部點計點計流程乜乜乜咁
大條道理同我講話7月糧8月尾先出
(其他同事正常就2月尾出2月底薪+1月佣咁出)
但我依家係1蚊都未有, 點都講唔過去啦

點解D公司可以咁閪成咁?
同寫字樓嘈有冇用?
係咪已經違反左僱傭條例?
會唔會比人事部D仆街撚番轉頭?

打上奴工處問啦...起兒登問曬時間

你下次唔應該問任何野住.......先影印/影相果張更表同打卡表保障自己先再問......
到一比佢拖就開波啦,返PT又唔洗忌佢,分分鐘加埋罰金仲和味

你基本上拿更表同卡鐘email人事部先啦如果搵到,唔好靠所謂既店長,無正面回覆就勞工處開file

7月份糧最遲應該8月7日就要到你手，未收到就去奴工處啦

你如果有哂返工打卡紀錄
就話過左7日再唔出 就去報勞工處

如果無既話 真係慢慢等啦

點解呢D POST都可以有J圖

公司唔洗打卡
番到鋪頭要打電話去寫字樓報到

咁仆街?咁無更表無合約架?
你搵野自保開FILE,唔洗同佢客氣,同埋請開公司名唱臭佢如果唔介意